學唱歌 求推介

咩都唔識，想搵個老師單對單學下

啦～多士多士道～

睇返舊高登

搵到間叫 伯樂

呢間好似好勁

會唔會唔岩我呢d 新手？

搵左好多個
但唔知邊個好

1XXX 一堂值唔值...?

我只係想學下點唱歌姐....

咁貴 我學緊1200四堂

一對一???

可唔可以講邊到

lihkg1234ww@gmail.com

Email咗你了巴打